## Порядок развертки
**Внимание! Для запуска должен быть предустановлен Node.js (https://nodejs.org)

```bash
# Находясь в корневой директории проекта запускаем консольную команду для установки модулей и билиотек с помощью npm
npm install
```

## Запуск приложения
```bash
# Для автоматического запуска приложения выполняем консольную команду:
gulp dev

# Альтернативный вариант для ручного запуска
gulp

# и открыть в браузере файл index.html из директории build
```